貼你覺得最妖既陰陽燭圖

點解咁大隻銀行股會有咁多裂口

2888呢隻垃圾
股票同銀行本身一樣垃圾到無倫